我老婆今日生日，點慶祝好？

已經book 咗半島酒店同貴價西餐，重可以比咩surprise 佢呢？

btw, 我老婆係結衣BB

當共享經濟嘅概念幫佢慶祝
拎出嚟比大家任屌算啦

食埋D辣圾餐廳，狗也不屌

Book 埋錦戶亮比佢

達哥會搞掂GA LA

呢個人成日淫人妻子 但我唔會咁小器

最多今晚po 床照一張比大家J 下算

過去的就讓他過去……

屌屌佢 發夢果陣